美動物園直播長頸鹿分娩 動保組織舉報裸露色情 YouTube影片一度下架

美國紐約州一個動物園計劃透過YouTube直播園內明星長頸鹿的分娩過程，惟遭動物保育組織舉報，影片含有裸露及色情內容，令影片一度被YouTube禁播。園方斥保育組織做法過火，妨礙公眾教育。

其他報道：特朗普暗批巴黎不安全 法總統奧朗德：不應挑戰盟友 暗轟美槍械制度

今次風波的主角、15歲雌性長頸鹿April來自動物園Animal Adventure Park，即將誕下第4頭幼崽。園主帕奇（Jordan Patch）上周三（22日）起在YouTube直播April獸舍情況，讓網民可即時觀看April分娩的神奇時刻，盼助公眾了解長頸鹿生態，加強對保護野生長頸鹿的關注。影片吸引多達2000萬次點擊觀賞。不過，有動物保育組織向YouTube舉報，指片段含有裸露及色情內容，違反YouTube使用守則，上周四直播被迫中斷。

帕奇對事件大感不滿，認為有關「極端保育組織」可以不接受直播長頸鹿分娩，但強令停播的做法並不恰當，「這等同從千萬計人手中剝奪有效的教育工具」。他憂慮，這會影響保育長頸鹿的努力，已將facebook作為後備直播平台。YouTube發言人承認曾將影片下架，但稱發現舉報不當後已將影片重新上架，強調由於影片上載量極多，類似誤報偶有發生。

- See more at:

自己諗衰野

遲撚早貼下啲貓貓狗狗圖都比人當ban圖

唔係咁攪笑下話

下次洗唔洗幫動物著衫

好多餵人奶片都冇野
動物生仔就色情

國家地理頻道=全球最大AV台

點解可以反智成咁

仲有Discovery Channel

以己度人